基本上我唔贊成獅鳥

一般和平藍絲唔贊成獅鳥

但係d白衫暴徒，唔該幫我打多幾下

#利申只參加合法遊行嘅和理飛+冷氣軍師

現階段中眾說紛紜 我建議事主可以去報警先

今晚嘅事唔駛拆，我地所有武力只會用於自衛
focus兩個有前傳嘅做文宣就得

未證實前傳係點嘅我地冇資料唔評論，唔知道，好似都係因為打人先，冷處理

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

屌你老母
出標題出到咁撚樣

對敵人要獅鳥是常識

係自衛
所以見到普通藍絲點會無端端打佢
一定係佢哋郁手先自衛

遲早獅鳥埋你條樓主

讚成私了 但唔好瘋狂打頭 應該focus係春袋 班老野唔襟打 係咁打頭可能隨時打死佢 但打春袋唔會

基本上我贊成樓主而家跳樓死撚左佢

垃圾標題

示威者覺得生命受威脅
已用最低武力反擊

唔贊成就返大陸啦,屌你老母
比人打左幾個月,拉左上千人
宜家就擺明選擇性執法,你重諗住靠法律?

記得有一句說話叫做：對敵人仁慈，只係等於對自己殘忍。算啦，樓主係唔會明嫁喇，晒氣，我哋好多手足已經流咗好多血喇。，我哋忍咗咁耐都無出過聲！